[NS][3DS][PKM] USUM 討論區 #26 5月31號有晴報 去啦比卡超Switch

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.2

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

唔想搶1001

我要POKEMON VGC女主播啊

現實:連台灣咁多人玩PKM,REGIONAL都係得3個女VGC PLAYER

幾多連？

皮已腐

24比食蕉搶咗
唔係就5連

Lm

又一個POST
晴報LM

內傷買左咩cam

就出switch版先黎買

出人樣

U get the point

原來溝女用

可以借比染巴影旁述台用

NO, 可以用本身個CAM, 不過果日HUGO話唔想出樣
其實我準備左

SET好左電腦個CAM 同埋D 野

試完個cam 又真係幾清

Btw FF可唔可以講多次你直播個software係邊個

obs studio

set黎做乜 冇人打算出樣

買左咩CAM , 唔想中伏

可以SHOW下你地青見仔樣同埋 訪問

留名

SET返好晒D野 聽晚有無66 4P

me

FF你係點樣將YOUTUBE D留言射埋去直播到

其實好想知點過濾埋粗口

繼續全祼待機做觀眾

obs好用

卡足兩日

obs youtube chat

想睇晴報

過多幾個鐘

我見到有啦喎

Just one more hour until the rumored 10:00am JST media event is set to begin!

Last chance to take a quick nap and get some Red Bull for those staying up!

地鐵站有得派啦
快啲去攞

Pokémon

Attention, Trainers! A Pokémon press conference is about to begin in Tokyo, Japan. You’ll want to turn your notifications on for this! Follow along today for exciting Pokémon news!

夢醒時刻

晴報：主線將用Go玩法，放棄competitiveness令遊戲普及

Pokemon Ultra Sun / Moon HD is coming soon.

果然有晴報作風

幾點開始？

9

岩岩訓醒
睛報派哂未

即係仲有13分鐘？

快了
荃灣西仲有！

我會集中post啲晴報去依度

伊貝💕

每款精靈只可生一對仔女
以防不道德繁殖

5月30日水曜日、素敵な1日になりますように！
今日も頑張っていきましょう！
Have a wonderful day!

lm

我係一個冇free wifi用既地方 仆街

有無直播link?

冇

晴報呢

格離post

PKM CROSSOVER Minecraft

伊貝變左人聲扮 好威

比卡超主角地位

【公式】ポケモン情報局@poke_times
『ポケットモンスター ピカチュウ』をベースに、誰もが楽しめる『ポケットモンスター』として、新しく創造されたゲームとなっています❗️

黃版remake

起狗牙

佢真係狗黎架

GO個ACCOUNT得21LV

我都係

不過都有幾隻神獸既

即刻拎返黎戴上手先

放入去睇咋

MK FUNG

Lv37

我好似無超夢夢同夢夢

我32

屌唔想玩GO, 哪有時間

GO得2X LV, 雷鳥, 拉兄同一隻廢閃小火龍

仆街追唔切po
唔玩go對switch版有乜影響

Go入寵switch好似唔用得
睇only

媽呀好柒呀

可能會送幾粒金蛋俾你

好彩
冇玩過go

有2隻超夢夢
不過我都成個月冇打raid

伏金黎

送幾粒圓柑球就話姐

VGC19 留守3DS (其實係好事)

留名留底等切腸

真？ 我就唔多興奮

可能真係149無mega無z呢

玩神獸規,好過要全部重新黎過

機會低D
因為降低左競技性

好似card game咁成個環境砍掉重練，全世界用返頭幾代d卡打比賽
咁的話都幾惡頂

人地腥黎

Even more news! Trainers, the special Pokémon referenced at the end of the #PokemonLetsGo trailer is referring to a Pokémon never seen before!

都幾肯定係神獸戰

神獸戰

今晚開SWITCH 玩PKM MINDCRAFT先

開台啦

No online features
我唔想再開部3DS喇

到時見

繼續用阿哥嗰部打
自己嗰部已經壞咗好耐

好掛住你阿哥

粒精靈球plus唔知會唔會有圓柑球色呢
唔想玩返pkm go
玩親部機d電都倒水咁倒

其實你諗真d
除左練努力值之外
你真係會同野外精靈戰鬥？

咁點捉精靈？

不嬲都係直接掉快速球

Vgc19 怕唔怕又比柯波郎打到不要不要

LGP/LGE唔係正傳

有火貓應該少d柯波郎掛
想用ultra necrozma

咁超能貓呢?

一樣係超能力系 不用分那麼細

係時候諗定關東隊
復興單打

你好似某個香港比賽玩家咁
對某隻寵好有愛,但從不用他比賽既

No online features

我驚連面連對戰都冇

唔係正傳唔玩
唯一玩嘅非正傳得彈珠台

你睇下showdown GS cup啲replay

問一問 我地依邊維持USUM定開switch版？
遲下出面有switch消息 post會唔會吸晒d人流過去依邊變小圈子

坦白講有啲失望

不嬲都係小圈子

唔係lo

『寶**探險尋寶』iOS／Android版：預定於6月底開始提供下載

USUM/LGPLGE咪得
我當佢係本傳型多傳多D
試驗GO邊D功能受歡迎

唔開啦 出迷宮新作你會唔會開新post 先

okey 咁靜觀其變先

戰鬥畫面應該有搵以前家用版鬥技場班人幫手
D分鏡同場境有以前鬥技場feel

但我真係唔覺得係正規game

有PAGE翻譯左

《寵物小精靈 Let's Go 比卡超/伊貝》發佈會Q&A環節內容概要：
Q：遊戲有多少精靈登場?
A：基本上有151只，加上一些阿羅拉地區的精靈。

Q：《寵物小精靈GO》與本作的連接方式是?
A：藍牙

Q：為什麼是伊貝和比卡超?
A：GB版比卡超就是主角，伊貝是因為粉絲的熱情。而且伊貝當初就是比卡超的對手。

Q：玩家間的對戰和聯機？
A：基本和以前一樣，除了兩台機器間的對戰與聯機外，一台機器的兩個賬號間也可以。

Q：看到戰鬥是接觸到目標後開打，沒有與野生小精靈的戰鬥了嗎?
A：沒有了，這次是以Joy-Con的玩法為中心，以玩家與訓練師戰鬥為主。

Q：有在線遊玩要素嗎?
A：沒有

Q：宣傳片最後有「You'll meet A Special Pokemon」字樣，是說會有特別的小精靈登場嗎?
A：會有一隻以往都沒有的小精靈登場。

Q：2019年後半的新作與《寵物小精靈 Let's Go 比卡超/伊貝》有關嗎?
A：是完全新作，並不是什麼加強版之類的。

Q：本作值得注目的地方是?
A：硬件層面通過Joy-Con和精靈球控制器實現扔精靈球的體驗操作。視覺方面那就是比卡超和伊貝真的非常非常可愛。

Q：《寵物小精靈探險尋寶》Switch版和手機版可以共有數據嗎?需要一直聯網嗎?
A：兩個平台玩法不太一樣，不能共有數據。不用一直聯網。

我投維持一票
呢集唔當正傳

兩個鐘1個po

慢喇

我都覺得算慢

我估LG係簡化既新Series
負責吸Go/輕量玩家/新世代小朋友
之後應該會keep住出LG 金銀 寶石……
（就好似以前黃版->金銀->）

2019嗰隻就係for由細跟到大既hardcore fans

你地班痴線佬
我連post都未追完

ククイ博士「アローラにポケモンリーグを作ったんだがジムがまだできてないんだ！ すまないがカントーまで行って電光石火でバッジを集めてくれ！」
サトシ「わかりました！ ピカチュウ、カントー地方へレッツゴーだ！」
ママ「サトシ！ 新しい服よ！」

Oh~Oh~~Ohh~~~

個策略的確係咁

然後我地hardcore fans就要等多年

冇得網連真係有D失敗
仲話注重HOME PLAY
但冇網連

所以有啲失望 不如等陣照去訂先

我會選擇玩英文版Pokemon, 無眼睇呀中文

Let's GO 比卡超/伊貝(黃)
V
Let's RUN 炎帝/雷公/水君(水晶)
V
Let's FLY 裂空座(綠寶石)
V
Let's Dive 騎拉帝納(鉑)

所有版本都有得選擇語言既 (應該)

pkm home play究竟有咩野意義

ピカチュウ誕生秘話（1ページ目）｜株式会社ポケモン ｜ The Pokémon Company |

捉到怪個畫面
下方有選項比你揀語言

單機雙打真係唔知做乜

不嬲都係玩英文

有冇見過人捉象棋一個人控哂2邊?

睇下佢會唔會掉多D資料出黎先
冇網連感覺真係好差
尢其當佢隻外傳係有戰鬥部分個時
唔出網連真係唔知諗乜

但依家似兩個人圍毆npc

以為係對戰

佢仲要show既係小朋友
圍奸角都順氣D丫

知道usum仲可以玩多年 早知當初買部實況機啦

依家買都未遲

希望佢個冇在線遊玩要素只係指冇ONLINE MODE
而唔係冇網上對戰同交換

貴呀

你都冇女朋友

兩樣野黎既...

收lets go pikachu 二手 $100 有意pm

很想要吧？

係 當初跟隊買夠用幾年

見到係外傳性質都好d，我幾驚正傳改到咁玩法

而家都未遲

新機太貴
有冇人去東京 可以拎我部機去改

前151仲要個體用cp計
咁出街捉仲快過搵人換

反正冇得對戰 就唔會介意個體值啦

屌
同手機連動
唔想玩番 Pokémon go
Del左好耐

好彩仲有正傳
不過2019年

又可以玩多一年USUM

多謝任天堂

１９９６年、『赤・緑』発売前の年賀状（左下）とその原画。
ピカチュウのデザインがやや異なっている。

呢隻先係元祖比卡超

我諗唔到得151仲雙版本意義係咩
御三家，比卡超、伊貝、化石開部電話就捉到
根本唔會考慮搵人傳
今集唯一好處只是不用計較個體性格可以享受冒險同睇劇情
幾百蚊當買個高清單機151黃版vc都算抵既

順便，我估出年開bank呢隻驚所有寵變晒隨機3v夢特0努力，性格係cp/25的餘數

go傳既寵暫時睇黎係觀賞用

垃圾商店球傳黎把撚咩

當初做咩唔買

明明就可愛過伊貝

伊貝係狗
超能貓係貓
鬥獸棋規則: 狗>貓

上年買左hdmi captures 等switch 版網戰做實況
點知...

睇黎又有返online play
之前話冇係翻譯錯誤

早買早

@FF

靚 你抽到？

老豆抽

藝術既野....

坐左幾年監啱啱出黎，gen8 pokemon係咪公佈左 定係點？

睇完個FAQ都唔明，Switch 果隻新作係咩玩法？有無片 / 懶人版 睇睇？ (我係咪睇錯 無得online對戰???)

VGC 19仍然用返18 rules??

歐美地區早就神獸大放送

跟歷史就打神獸規既

OK 睇漏左..

Great...神獸戰
VGC16規 + Z技......holly

搞人D毛

屌我都係
拎黎直播太鼓同閃十一算

係vgc16 + Z技 without黑洞狗

伊貝：企開Ｄ啦 ＿＿＿＿

到時一齊玩閃十一

我都買左張攞黎capture switch gaming 留返自己有需要果時回顧返同人d對戰

仲要花成就2k係Amazon買左張香港無得買的Elgato hd 60 pro

其實幾鍾意黑洞狗，隻野令到隻GAME刺激好多

リカちゃん 公式 *♬@bonjour_licca
イーブイ見つけちゃった♪
（２回目♡）
ㅤ
ㅤ

でも、、
リカに気づいてないわ。。
ㅤ
ㅤ
そうだっ！うふふ♡

當年HGSS帶大岩蛇入PC張圖

諗諗下唔明做咩bam鬼左黑洞，明明加下有koko同fini...
就算有黑洞都要先讀就住就住黎用

個Poke con 可唔可以LINK去電話到

隻Pokemon Quest 又幾得意

到時就變咗 黑洞狗+lele+bulu+雙神

但如果出落電話會仲好

下

6月電話咪有, 等APP STORE同PLAY STORE批

會出手機版

拎SWITCH直播隻Pokemon Quest

根本就只係順手出比switch

仲課左¥3600 pack
早知等電話，簡簡單單開開心心咁儲下玩下幾好

今晚我開live

如果switch出卡game就好

快D復刻彈珠台啦

live pokemon quest

儲力出隻sandbox主線落埋呢啲落去做side quest/ mini game

神game

Why not

今晚9點台打quest
清晒體力再66 / 4P

※在『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘』和『精靈寶可夢 Let's Go！伊布』中，玩家分別可與皮卡丘和伊布搭檔展開冒險。
※在『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘』和『精靈寶可夢 Let's Go！伊布』中，寶可夢的種類和出現率各自不同。
買買買, 希望唔使買埋比女朋友玩

有女朋友可恥

死開啦

sorry今次我都要講句

死開啦

FF 心諗
我咁多女 如果一人一隻都好係野

想知save跟機定跟帶

Btw 死開啦

聞說一機可以多save

可以一機多save互trade

但我兩部機係咪要set死一部玩比卡超一部玩伊貝

Can You Trade And Battle Online?
Yes! You can connect with other people in Let's Go Pikachu and Let's Go Eevee via both local wireless and Wi-Fi, Masuda confirmed. Though you can battle online, there are no ranked battles in the Let's Go games.
YES WE CAN

如果跟返初代151 無特性嘅話
係咪又係大隻牛稱霸嘅年代

要破壞光束殺人冇反動先得

就算係咁 意義都唔大..
儲151隻好快就儲得晒 冇對戰要素的話幾日可以封game

仲要蛋/閃都無得生

點解

因為SAVE跟機

要交換就要兩部機兩隻GAME同時開

屬性同埋物攻特攻分家唔倒退嘅話恥鬼屈機

可能唔洗
暫時消息話一部機唔同SAVE互傳都得

Local連線都無！？

有Local連線啊

所以我唔明內傷講咩

我都唔明

比卡超最強

邊個巴打搭巴士玩pokemon

我我我

草試煉

普通先啱

搵我？

佢好努力打緊侵侵無睇電話

隻lele令到專圍黑洞橫行

食蕉係咪搭緊巴士
見到個男仔坐左係度打緊努力值
果個我黎！

沙甸魚咁企喺到玩緊一島

係，我岩岩起左身打緊
諗住去一島練下寵
過黎同我打聲招呼！

其實我係張櫈

有冇人想同我準備下2019

我屎忽大唔大 ？

好想去多次日本呀

點準備

調整心態
深呼吸

反而我唔明你地講咩
姐係同一部switch
有比卡超同伊貝save
都可以好似bank咁一機換寵

有冇人可以打暈我
之後2019醒返

打緊17就話準備打18
然後18無打過比賽又話準備打19

邊個咁衰格

姓B 叫BG

BG, B ?

成個post都好毒 (B, 2018)

B, BG (2018). Lihkg PKM USUM Retrieved from

內清係全post 最有型果位 (BBG, 2016).

啱
駁唔到

啱, 駁唔到 (志村新八, 2018).

Reference:

志村新八(2018). Lihkg PKM USUM. Retrieved from

做乜鳩

玩下個人簽名

有女朋友就唔玩pokemon (Final, 2016)

Reference

Final, Fantasy (2016) PKM HKG SM. Retrieved from

你依家一部機定兩部機？

，兩部

diu le ar
兩部switch咁7有嘅

一部呀哥一部我

FF未答我
你直播果陣點CAP埋CHAT ROOM對話

我家姐一部我零部
仲要同家姐唔啱傾

要上網搵code入架
試試依個

食多d你家姐整的黑暗物質可能有計傾

I PHONE開台未?

無達哥睇好悶,睇住你先

你有兩部想用邊部玩都得喇 佢有local 傳寵嘅話

Save唔係跟機咩

單機單版本可以兩個帳號互連，目前所知應該係
單機雙版本冇人知
雙機咪各自一隻遊戲，以往咁

生蛋生到頽走去玩陣星光樂園減壓
咁都俾內傷頂我個肺

🐔

想收隻2手US應該去邊收
隔離post無

買隻1手會好啲
咪又係舊幾水...

隻game cheap 到公廁咁

好眼訓

渣gar
雖然我都係

尋晚比烈焰馬踢死晒我d寵

訓著左

邊到可以舊幾水
唔係都二百幾三百咩

完左直播仲繼續玩 ？

都話要清體力

98蚊雙版本見過未

陪到內傷收台
雖然臨尾半個鐘冇睇住內傷打機

你唔係嬲人咩

尋晚玩到幾點
隻game好玩？

Pkm quest?

口因心

That’s SM...

有冇人有比卡超code多
以為自己有一條點知已經比人用過

覺得震驚姐，邊有嬲

內傷尋晚玩到一點
應該好好玩，你都快d dl黎玩下！

...
尋晚發現部機0%電
今晚試玩

我已經率先為隻game課咗3000円

咁快手

有手機版先課

唔係3600円咩

我對宝可梦的愛是永無止境的

係咪已經confirm咗無得轉去手機版

差唔多啦

好似講左唔同ser

手機已經太多驚玩
鐵定留守switch quest

呢個藉口唔錯

永無止境就唔會比賽都放晒飛機啦

我只對BO3有興趣啊親

勁大隻勁想拎走囉

屌你老母

Regional 咪BO3囉

簫巴你睇清楚d個user name

Regional我咪有打囉

屌

BBG垃撚圾

鬼叫你用寶可夢呢個垃圾名

BBG垃撚圾 (Siuba, 2018).

我對pkm嘅愛已死如燈滅

姐係都係好景黃金果頭平d 啦

赤+綠 = 初代151廚

戴亞 = R4玩家

昇陽 = 真 Pkm fans

Red隻皮神應該畫番肥啲

@BBG EB驚有得買啦

皮你老母神
( Show Blocked User - LalacAt )

影帝囉

獲獲都係咁gala
得啲番鬼佬會買

粒波好貴

隻game都未出
咁快就出周邊

屌唔記得eb game獲獲都係出preorder

其實一向叫皮神

台灣就見過皮神
香港都係咁叫咩

係
不如問香港叫咩啦

冇聽過香港人咁叫過

肥叉

比卡超lor

或者hehe你可以解釋下個皮字點黎

上面講寶可夢又唔block

你有沒有內清咁靚仔？

咁都中伏

我錯

如果我講嚟自純白鎮嘅超級真新人呢？

正負得負 block

好心你啦
冇內清咁靚仔就唔好搞咁多野
靚仔做咩都岩架

寶可夢
皮神

仲有四㠳條瑪夏多剩
有無人會想要

有無得代入？

你覺得有得代入我會派咩

想要

btw, 堆Code好似今日到期?

66打勝我就有code唷

係呀 今日到期

打嬴就可能唔得啦
我無打開對戰
打場66都ok

扼到66打

內清好勁，我都打唔贏佢（有時）

直衝熊都贏到佢啦

你fc係咩?

fc:1564-6998-8241

我要今晚9點先打到

FF識做啦

超能貓同黏龍

唔係內清渣

只係直衝熊勁

比條黎
包有你著數

我應該要10-11點

Dedenne

打完條code都expire

Sun moon用唔用得？

你又激嬲我喇

usum only

狼人Z

咁無野了

今集場試煉真係麻麻地

講小智ON9多過打

EVA風預告
電束木+砰頭小丑

下集除咗砰頭小丑外 電束木都出場

話說3集之內, 全隊學咗4招新技

LM睇FF表演

FF唔好 唔好FF

出左GPA，唔駛third hon

可以上網對戰？

夠啦,我都係用FYP拉返上去

應該可以既

主將與身旁兩位雜卒.jpg

USUM高清版呢？

紅藍remake呢？

26號情報呢？

珍鑽復刻呢？

佢唯一岩嘅
應該就係張乘著成龍的少女

Shiny呢？

想買 ultra moon
是咪日版都可以轉中文字 ？

係 包9國語言

繁體同簡體係咪分左家

好多巴打玩緊POKEMON QUEST

尋晚我見到你on

開GAME AUTO 打
發覺好易死

出招D時機好怪

係
綠毛蟲有兩招
永遠都係出吐絲

但15LV 都未進化

水君好似......

大哥哥...

買卡比獸同背背龍輕鬆auto過關

邊度買?
見佢得裝飾果啲

3600羊果個

愛德華..哥哥....

睇埋6月 手機出左
先決定課唔課

鐵定留守switch

我諗緊課唔課
唔夠體用

大哥...哥

btw 呢張咩圖黎

等電話好過啦
返工可以放枱底開auto

金銀demo版
有好多被刪走的寵

堅的嗎
比Gen1更差喎

所以正式版咪del左囉

鬼天王

QQ

尾4果行 後面隻獅子好似死神果隻

小火馬爛泥怪原本有幼體
毽子草

小鴨嘴龍好mk

河馬王左邊

戰鬥果陣望到自己隻麒麟奇原型後面個頭望緊自己都幾跌SAN值

蚊香蛙王

邊到有模擬器download?
以前小學生年代的網站死晒link down唔到

有玩trpg?

幾年前奈亞子動畫化果陣 , San值呢個term係網絡上發揚光大
我係果陣識呢個term
估唔到lamlam巴係trpg玩家

要就自便 最後一個鐘
用咗麻煩留返個言話比人知

玩過少少
果時睇果個克魯蘇神話trpg好正

唔用 幫推

我都玩過克魯蘇
點講好呢...

一場可以由朝早玩到我夜晚

好似留番黎課手機版好D

不如直播一齊玩/睇 gold beta???

鳩up下好正

THX!

係，無理由20分鐘check一次switch

同埋好易爆體
就算加左上限

一派code就引晒啲cd rom出黎

唔好走留低一齊傾pkm啦

垃圾驚

交功課 lets go 黏龍

呢個作品的level同超能貓比好似行左d喎

冇愛

後面係 window XP

有得拎了

真紅會唔會大放送

可能下個星期刷幾隻派

呢隻嘢個名係立方獸2

求伸

隻黏龍都唔係FF畫嘅

而家on? 比住隻你當回禮

有無性格選

有隻英文impish係手, 我組合咗佢改咗特性做power construct 你要唔要?
定你想等我而家刷緊隻日文

無所謂 等你刷完慢慢再比我都唔遲

Btw 可以將佢合返做Z高達個特性

想問下可變身個隻Z龍係咪都係閃

合咪唔閃，好似係

閃啊

有得合, 冇得拆番做狗

應該10%氣場破壞冇得閃

反正10%群聚變形都入到圖鑑，有乜所謂

未玩過z神
點先變到高達？

見到z神個速度線
有啲唔係幾好嘅預感...

10% 先係王道

你要刷咩性格?今晚比你

陣間出去買us 先
玩完moon 就無玩過

你會後悔

睇user name,你可能係我識既

你係未姓張同係觀塘讀中學？

又要玩一次一樣既野

努力值真係完全冇idea
set到快過99？

2019禁高達的話
隻野就真係唔知出黎做乜了

如果2019係神獸rule就應該唔禁啦
但可以點玩

4P用10%跳高達都好難次次變到
50%硬d但又太慢

一血巾 ？

有班巿民走上黎部門示威塞住成個車立口
差d搞到入唔到office遲到

10%就係用一血巾
但會唔會太慘 神獸拎一血巾

扮佢地一份子叫住口號咁入去

出黎硬食冰光黎變身
但變完又85速
九唔搭八咁

先手龍舞
不過雙打都係好易破

等人出包膠抄下算

唔想上新聞

雙打叉字蝠一開波一個憤怒門牙咬落自己隻Z神度

順手諗埋點變ultra necrozma

有無諗過憤怒門牙miss咗點

有冇人識訂實況機 見到部精靈球機 都有得諗

熄機，出去扶返幾個阿婆過馬路再返黎打過

85速+速又唔夠快
100攻+攻又唔夠力

比我諗下咩性格先

跟隊

咦，腦殘睇唔明
Z神變ZZ係咪唔會回滿血

你咪有部精靈球機既咩
定趁機會入埋比卡超機

只會回種族值差距既血量

血量x2

姐係得返1血會變2血

邊度係咁

有比卡超機都想入多部
咁我部3dsll可以正式打入冷宮 省返筆維修錢

Z神同ZZ血種值啱啱好係double

係差左個double 所以變身個陣咪俾返少左個幾百血佢

你真係想入？咁兩部個運費可能又平d
不過唔見個網有得寄海外 你有冇frd係日本？唔係就要召喚風律巴

係嘅咩
未揸過高達唔知

雖然FF部高達都係一出場就比OHKO殺咗

日本囡囡仲係澳洲未返
召喚時之笛

Z神極限0速
配睡眠 解眠果
雙打隔離放叉字蝠門牙有無得諗

電場同霧場會唔會阻到睡眠

Adamant
TR/特調快過極速固拉多

裝回血果會否簡單啲

自膠
變身判定喺回血之後

Z神應該唔洗刷0極...
主要敵人都係90速和姐

變完再回就真係幾勁

太陽+海皇牙

見大家講起z神 我就推薦adamant for 66
Jolly 都得 我就會揀ada
特性用aura

玩法都多架
龍舞又得 coil強化又得 替身都得 只係努力值要調較

最緊要佢有招地系 打到飛行屬。。好op

講緊特性ZZ嘅Z神喎

單打玩替身其實最易變身

咁呢個真係唔識 變身都未試過

係咪都係10%起手？

我連細胞都冇執過

諗住試下隻棋game
點知維護緊

冇執過好過我漏左一粒未執

應該係普通z起手啦 我估

好玩阿
我唯一課過金嘅game黎

有無日文架？
唔刷首抽得唔得？

睇英文會易啲

刷/買
koko 起手(3步寵)
特性係可以跨過仙系以外嘅寵

唔想刷 睇下一陣抽到咩先

買

拎左兩隻
時間關係只能刷性格
今晚返去先再想辦法刷金冠

企咁耐刷

第一隻一次就中
第二隻刷左一個鐘
佢十二點開門我即刻入去刷
有兩女一男都係來幫人拎Z
不過佢地無刷性格求其拎一隻走左
所以話拎配布唔好靠人

刷配布中途有個女仔幫男朋友拎z神
佢去左我拎第一隻果部機度，我話果部已經比我拎左，叫佢去第二部
佢即刻打比佢男朋友話比人拎晒然後走左
明明有八部機...

估唔到可以用依招
但可惜唔係蛇王獵人 冇得蛇王去唔到刷

姐係一日得8隻？

可以resave掛

可以resave

我公司喺時代後面

Q.「従来の通信対戦・交換はある」とのお話でしたが、こちらは、オンラインで世界中の人と繋がれるような、通信対戦・交換、という認識でよろしいでしょうか？

A.インターネット及びローカルでの通信対戦・交換は可能です。但し、『ポケットモンスター ウルトラサン・ウルトラムーン』までの、バトルスポット（レーティングバトルやフリーバトル、オンライン大会など）、ＧＴＳ、ミラクル交換といった機能ではなく、もう少しシンプルな機能です。内容については後日ご紹介いたします。また、上記の機能を使用するためには、9月より正式スタートするNintendo Switch Onlineへの加入が必要です。

都係個句 USUM可以玩多年

好強
完全諗唔到有呢個方法

不過resave既話 唔知洗唔洗過左試驗先拎到

好似要拎圖鑒後
同埋每次刷都有登陸圖鑒個畫面好煩...最好傳自己隻Z去開左圖鑒先

有wifi？

吓 姐係點

銅鑼灣果度可以刷Z蛇 ??

屌 我明啦
搵日放工去先屌你

自己手機
不過時代本身都有熱點

銅鑼灣果度擺到6月10號咋

我公司車出銅鑼灣
星期一拎埋部機去刷

咁我要隻Adamant
唔該晒

屌
早知我尋日d瑪夏多就自己拎晒佢啦

個遊戲館開放時間好似係12pm-6pm

我上次8點去到仲開緊喎

門口咁寫既

返工好眼瞓

Agget

aggrr

我眼訓到連字都打錯

好彩我仲未俾錢蕭小姐啫

香港老任又贏

details

港機開新save, 連上wfi
get 之後過比自己(大約係咁)

銅鑼灣你港機來

係，我前日特登按home試過

擺到幾時

10號

原過你唔hide 會變咗好多人知
聽日會打晒蛇餅

平日一早去

佢12點先開

蛇生你唔公開張揚智係好事

我以為我會錯意 原來係食蕉唔知有港機

我知佢唔知道係港機

連遊戲館都唔知

兩樣都唔係

有無巴打一齊組隊刷Z神首抽

成班毒撚同D小朋友爭機打

仲要打到傳到機 再企半粒鐘刷寵

咁無野了
以為你係我一個中學gba年代好鍾意玩pkm既同學

我叫小智，我今年十歲...

車厘龜咁勁嘅

Pokemon quest大家而家有Ｄ乜寵？

一諗到要企喺啲小學生隔離洗save過劇情跟住又要set wifi，不了

幾歲呀呀叔

鬼有人玩3ds咩,去哂玩switch啦

你班廢青都幾得閒下...
刷一隻要幾耐..？

30mins

無啦啦多咗咁多簫巴隊

計埋啱性格未必

Siuba是潮流尖端

邊度？

幾乎只要有袋獸後面就係跟住個5隻 不槐係chalk

一次中jolly
但adamant 我刷左60分鐘

水候佬網球有試玩版

到底有蕭巴先定有袋獸先

袋獸

拎得

已經22年 蕭巴17歲 點睇都係袋獸先

但蕭巴好似玩左廿年POKEMON?

小智都係得10歲

衛十歲郎

十歲衛 次郎

屌
原來NS個港版ESHOP係廢架?

絲打坐左幾耐監？

邊會有絲打

直播睇刷潔咪

忽然開台

世事就係咁突然

係街

星期五晚 難怪既

我部野封左好耐塵姐

依度得我地兩個絲打
唔好理啲厹

聽晚/後晚 應該玩到66
今晚我都唔得

仆街當我冇講過

除左刷野
仲有冇其他對戰？

你想打我同你打？

搓搓佢囉

入黎

夜少少

開到幾點？

刷到潔咪就關

緣

緣盡

買左驚 唔識轉中文字

只能在開始新遊戲時選擇語言
選擇後不能更改

轉左了 thx
另外想問 依家3ds 買果d 金銀 黃版之類 係唔係冇中文的？

沒有的，
就只有太陽、月亮、究極太陽、究極月亮版本的才有中文版本。
舊作就只屬移植至手提機的版本，
對應的是你主機Eshop的語言。

另外Mr K巴打如你遊玩之進度良好，
我們也誠邀你一起交換精靈及對戰！
這邊無論是單打或是雙打，
都總會有人和你交流心得的！

好官腔

打手

終於儲到300石抽6連 唔中koko中左牛牛

牛牛即係bulu？
要草gym/草隊先拎得出黎用
唔適合新手

係
抽完300石好空虛

淘寶ac

Pkm quest玩到唔停手

放低咗了

手機出咗你都中毒架炸

有時間咪中

想玩
但冇時間打

等手機先中毒
Switch太唔方便

皇家組隊有冇tips
想拎皇家冠軍解鎖丟球姿勢
用vgc隊比人圍死
一上格龍隔離兩隻飛行一隻妖精
上耿鬼就撞d惡系同上集草主

裙兒煤碳火山爆發！

有一場我上火貓 格龍 耿鬼
隔離三個用巨沼 噴火龍 水箭龜 火焰雞 土台龜 sm水主...

之前諗住帶返公司插moon玩

縮細阿羅泥gogogo

npc無視命中
下下用必中技

Cls

內傷在嗎?

準備祼考cre

原來係你

Ching 皇家喎點裙雞龜

在

上線中

咦 我好似新機無加你
等我開舊機先

感謝真紅巴

Proof你有需要的話, reddit pm咗比你

點解你知我reddit係咩名

有無人睇緊馬拉REGIONAL?

睇緊自己開live打pkm quest

link ?

真紅我要排隊

去緊銅鑼灣

染巴可否幫手睇睇平日幾點閆門

你真係諗住去刷咁肉撚酸

好毒啊

加陣啲叔叔

原來usum計返都幾多野刷
今個月應該打唔到其他機了

你班麻甩佬唔好咁肉酸啦

你地要嘅我盡量幫下你地
好過幾廿歲人係人地地頭貪小便宜啦

拎左機 冇帶game 卡

開放到下午10點
不過佢而家set 左10分鐘試玩

咁唯有等d細路玩到傳得機
再衝過去搶Z神

接力玩10分鐘

屌

肯定係見到蛇王刷野
即刻SET成10分鐘

講下姐
最多去睇下有無細佬玩完擺係度我咪拎隻
性格都懶刷

諗到咁嘅招又唔加密

暝想fini 加特防定加特攻好

Modest>bold>calm

thanks

超能貓識自己走入黎睇live

LINK?

肯定唔係
我刷果時個職員掛住玩手機睇小說

諗起都柒

其實自己最中意玩
心金魂銀 黃版之類
細個 玩 冇得連機 有d 怪係進化唔到
都算係一種童話遺憾
如果 重製出返 中文/ or 重製係 switch 就正啦

應該係星期六,日 人多

你拍檔都黎

中文不了

佢路過

比小火見到你刷神獸？

冇帶刷乜

馬網試玩冇得1機2p

No

召喚先知
Kyogre 係 19 rule除左 modest外用咩性格好？
Quiet? Timid?

Serious

Kyogre呀

唔比雙刀呀

原來佢物攻都有150
嗯.............

TIMID啦
16 MODEST同TIMID都有用

咁timid

直播刷配佈呢

10分鐘內開一個鐘台

11分鐘啦喎

sor lor.jpg

我刷左冷靜0速Shiny

188 竟然係無貨
想買黎玩都無

俾內傷話我現充

夠喇

卡game

FFTV咁快收台既?

卡住左 搵到攻略先玩埋落去

美女廚房無樣睇,我睇肥媽唔好?

卡關貓

搵到點玩落去了
夜d再繼續

FF睇美女廚房?

今集連女嘉賓都唔太吸引

Part 2
一日爆機

嘉欣不知幾gfable

老了

雖然年紀係大我好少

爆左機了

招66 4P

幫貼 內傷台

主角都未100LV,重打

返到歸，4p打成點？

打左2場,跟住我去睇波,收台

原來有內傷小背心睇

你__左啊?

岩岩先發現原來我連z神都未捉

想請問呢隻就係之前話係奇跡換番嚟會壞data既pokemon?

呢隻好明顯係修改寵
最好就解放左佢
但至於你話會唔會壞data
我就有所保留了

有冇人想打雙神 ？

Me me me

BBG唔理ME

咁快打19

17時準備18
18時準備19

咁19點準備20

SWICH LET'S GO版準備住先

咁你打唔打

未捉過神獸

配佈果啲呢
都出哂紅藍寶石la

邊有時間刷

學FF開台刷

性格 金冠jawo

都好難刷

金冠唔使刷 ?

配佈會夾一個gama

冇人玩

我

法國只要課咗3600円 就唔洗再買入面d裝飾
用晒d卷黎回體就得

金主

咁就叫金主
你買隻usum都貴過依個價啦

駁唔到

利申：usum淨係買左一隻us

好多現充

呢度都唔少啦

真毒

真毒 留係屋企打咗成日Quest

玩左成日snack world

玩咗成日dark souls

溫咗成日豬

訓左成日

#metoo

唔啱聽嘅說話你想唔想聽
你唔就得隻game轉版面成日卡下卡下咁咩

真毒溫日文考N3

N3唔洗溫喇

語言障礙嘅廢青一定要溫豬

係呀
成隻game都laglag地

N3唔洗溫啦

寶可夢任務好好玩

好玩過正傳多多聲

有彩色高清版

大哥哥.......

點解日版改名唔俾多個位我

開台打緊超夢夢

有興趣可以J下

收音唔太好

鼻涕龍

剪

垃圾game

寵物小精靈有冇同過訓練員扑野？

有冇寵物小精靈訓練員會入究極異伍閪窿？

啪啪啪 啪啪啪 來到了2046光年外

[集思廣益] 第一次帶埋部switch返工 有咩要注意？

記得帶hdmi

帶叉電線

唔帶dock帶hdmi做乜

唔記得帶

咁較暗啲同唔好上網 玩pkm quest應該4個鐘左右

我都係定時滿體清體姐

咁廢架
連上自己枱個mon打先好玩

你敢咩

玩開對戰嘅各位見到出lets go係咪有啲失望？

可以block內傷？

知道2019有真正傳 所以已經原諒左GF

袋住先

呢隻堅係地獄難度級亂數野生色違
生蛋可能仲快d

唔明

有蛋群的pkm點解唔用亂數生蛋，要依家咁m

出左再講

因為呢隻亂數蛋閃同正式連鎖閃我有十幾隻
想挑戰高難度睇下要幾多日先成功

首先它只在沙漠亂跑的沙塵裡出現
第二是沙塵也只有10%會出現它，色違+同步率的SEED少得可憐

然後是亂數的方法
你要站在它移動的軌跡上，在它快碰上你時按X打開目錄(這時還是會繼續跑frame，但它的沙塵會在原地不動)

要在快到目標frame前按B跳出目錄讓它撞上你(要提早多少視你和沙塵之間的距離)

因為不是每次按X打開目錄都是相同距離，要測算誤差來決定提早多少時間跳出目錄碰上它，這幾乎不可能，結果我用了三天時間才碰上了這傢伙，由於閃SEED通常是一大串的，在「失敗」的情況下遇上不少閃的錯性格的黑眼鱷和三頭地鼠(因為我同步率鎖的性格是內斂)

沙漠最玩野算係呢隻
沙塵遇到的三種，有兩種可以趁無風沙時用香氣召喚
得佢要撞沙塵先出現

我地凡夫俗子睇唔明呀

聽到都煩

果d周圍走的沙塵
要令佢喺指定的0.01秒撞埋你度
比平時的亂數多一次考手速的地方
因為要開/關目錄
同埋有更多不穩定因素

那想問一下
這隻小精靈你共花了多少時間
才能成功捕獲呢？

三晚通宵（平均一晚4個鐘）

好m 玩到冇野好玩

週末
到時代廣場領取配佈
三晚通宵
捕捉色違小精靈
花那麼多時間心神捕捉小精靈
真是Pokemon No.1 Fan呢

我最癲果時18個鐘唔訓連鎖
（可惜錯性格）

幾時試下唔用亂數 無閃符咁撞

才能用錯地方

也不能這樣說
用錯的是時間

但我相信在捕獲成功的𣊬間
那滿足感是非凡夫俗子能明白的

期待蛇王巴打完成這份壯舉

為隻game用命搏真係值得

我vgc17用果隻閃沙蜻都係後來再連鎖14個鐘的啱性格，三月太子果次仲立大功喎（雖然都入唔到topcut)
將對手的海牛卡比智揮猩滴蛛霸果堆難搞的全部地裂送走晒（有一場仲地裂左對面3隻）

唔用閃都得架啦

果次用左太多運氣地裂
結果Regional 撞返之前比我地裂果個對手
佢號令斷頭台一回合剪我兩隻
Bo3前後比佢剪左三、四隻
仲要後面有隻卡比獸

喂！你講咩呀

可能佢話「入唔到topcut」呢樣野唔用閃都可以做到

我係凡夫俗子

我係真新玩家

我仲記得我隻沙蜻大地力都打唔死你隻koko（我性格加特攻）
然後我講左一句你隻koko好硬好似有修特防，d人即刻好似個個知道晒你有邊六隻咁
仲數返出來問我係咪果六隻

點知下年正傳出 紅藍remake

加城都？加七島炸

哦，你爆響口！

據增田個訪問好像好多野未整好
有d let’s go元素睇銷量決定keep定del

HD 火紅葉綠

同一個模組

係
改返正傳玩法又一新作

你所不知道的關東地區

Ultra Pikachu/ Eevee

十卜

在22年間，關東地區因大量訓練員引入不同地區的精靈，現在能在關東地區搜索新的Pokemon. (無超能貓)

大木博士因22年前的謬論 (世間只有151隻Pokemon) 而開發出新系統、現在可以靠大木博士的黑科技召喚出不存在於關東地區的Pokemon (都無超能貓)

為了尋找兒子的沙加老大、在關東各地區開啟了異洞、因應各個異洞、現在能前往不同地區的城鎮並捕捉當地稀有Pokemon (點會有超能貓)

城都地區的鋼鐵老伯逝去、圓柑球製作方法失傳、餘下的圓柑球散落在關東地區

WFC 圓柑球

你唔好問我拎月球球種

下年都神瘦戰啦

好有心機

冗員內清

Lunch Time

月球雷超 月球柯波郎 月玩鋼鐘

月球恥鬼 月球裂空座 月球蓋歐卡

月波波波郎你變出黎比我？

我有愛心球白色惡魔

你要嘅我實GTS搵到比你

你咪害我

幾時先出手機版

冇撚用

果然大家都係輪姦尼多公婆

我無課岩岩先打到去

我今日都係咁做

唔明點解要迫人連joycon

成班冗員

笑咗

旁邊個兩隻天使figma

大家果然都係pkm fans

die heart fans

主線幾時先可以被動生蛋/電話remote

佢剩係可以比我熄咗孵蛋個動畫我已經還得神落

終於清晒體力 專心工作

無心機工作

隻大岩蛇自己打晒都得

Onix Quest

未見過佢扣血

擁有三條大岩蛇就可以稱霸世界

越級挑戰都輕鬆KO

睇貼吧
而家最勁好似係健美超夢夢

打唔死超夢夢可以點

啲卷係咪要攞嚟開stone位？

係

今晚原班人馬再挑戰貓巴

唔好再剪鼻涕ok?

咁播忍蛙被燒死

播比卡超一打3ok?

除咗AG雷系道館
佢有邊次係1打3

1打2先啱 再打一下紫尿

法國只要switch一有啲氣息
班索尼狗就係遊戲台鳩吠

WFC

真係忍唔住笑左出嚟

好神奇 兩隻合埋會唔同

公司電腦有hdmi頭

唔明 所以你會玩Onix Quest

表演下酒店mon打孖車

你試過商場大電視打pkm拳
或者時代廣場大電視睇Supersonic SkyStrike未

我試過

咁又冇喎

渣GA

渣ga

10點開台超夢夢反擊戰

你試過時代廣場大電視出超級水流大漩渦未？

背景音樂：打不倒的超夢夢

水水瀨呢

點睇我隊野

隊野OK
但操控上要D技術

呢隊唔落滅歌得唔得

都得既,不過效率有影響

打win咗
唔洗直播了

等我仲全裸待機緊等睇你輸

終於研究到應該點打

4p啦

屌 嬲

原作者隻lele落重力
恥鬼催眠
格龍招格招先最不安
無左重力得70命中根本唔敢用

隊野好舊

未諗到點改唯有照抄先

有冇雙神隻揪

挑戰裡關

內傷打得咁快既

行哂好景信和先買到隻us
好多都賣哂

仲有咩配布寵可以拎到？

日版暫時無
港/歐版就有Z神
美版要CODE先有

us好賣到冇貨

SM仲有大量

應該係無死貨又無再入新貨

咁都有得承讓

剩係識用皮卡潮

D招式夠簡單

我都覺得係咁

準備1001了嗎？

留名等新po

接受挑戰

超能貓消失咗12個鐘洗唔洗報驚

有咩好諗頭對下個topic

置頂渡邊直美Z move

咁瑪利露麗呢

渡邊直美先啦

RIP蕉巴

早兩日同佢見到個廣告已經講咗要搶1001置頂

讓比你囉

留名等睇亂入

趁早搞掂佢

993

幫推